魚肉腸，邊隻牌子好?

從易入手，味道黎講，善子牌真係唔差。

但我多數會為左方便食而買4洲既易撕紅貼包裝，雖然味道真心差d…

===
最後係千古難題，係街度，又無剪刀，到底無易撕貼既腸，應該點開先最方便?

好多年前食過一隻叫辣味媽媽勁好食 善字牌蒜味都唔錯

我不嬲都係用口咬開個頭然後撕開

中間對半扭開

咬住個扣之後不停扭
扭到盡佢就會開得好型

黎個方法，要用力技佢出黎……會變成溶溶爛爛咁，雖然係無工具既情況下最正解既做法

同埋用口咬個頭，唔會成陣金屬味同整親隻牙?

唔會架，唔是咬正個金屬位，係咬佢側邊啲膠，咬開少少就可以撕開，之後就成條腸露出嚟